係時候成立民間警隊

元朗一事可以見到警方嘅無能，示威嘅又搞唔掂，黑社會又搞唔掂，係時候成立民間皇家警隊，為日後香港軍po路